突發 你班連登仔已經被恐懼支配！

求下你地唔好見到有人跳樓就屈落8.31啦。

最完美嘅解決方案就是人間蒸發

同埋大家開始因為8.31嘅不尋常而失去理性咁樣不斷去推有關自殺嘅野。

你地咁樣搞到嗰班心靈脆弱嘅跳樓我真是屌你老母！

夠啦 唔好再散抽不必要恐懼

建議發起我不自殺聲明運動

本人xxx, 生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。